鍾培生既logic

佢既logic 同某顏色既人好似

傻鳩
Attention whore

因人廢言

好想睇到佢從政

咁TB又真係黑人憎既

諗起戇鳩仔劉鳴煒

佢就係藍咩叫好似

佢個樣成隻豬咁
Brian Cha 靚仔過佢好多

無老豆的話, 佢可以有咩成就?

最搞笑係佢唔肯承認自己係父幹

如果個個都好似佢屋企咁有錢畀自己個仔係咁try and error， 我諗勁過佢嘅人絕對大把

其實認咪認囉 我都不知幾想有得認
啲有錢仔 成日話靠自己

傻閪三世祖
連劉鳴萎都有用過佢

佢的確唔係父幹，係爺幹

呢個post好撚酸

你岩。佢係三世祖

同連登仔一樣啫

藍同大J 拍YouTube?

又關Brian 老師事？

因為我又開始成日睇到佢廣告

劉起碼係PhD

點解我無？

我不喜歡鐘共

冒著風險也要講的話題

可能因為youtube知道我gay
佢條廣告片身型係幾好J

又係條on9仔

撇除佢戇鳩之外
但係啲內容冇錯喎 tb真係好撚鍾意搞事